粉嶺走失貓

有冇巴絲住粉嶺祥華，幫手可以照顧住隻走失貓？我隔離屋鐵閘頂企左隻貓，我屋企不能養，搵過走圍都冇人唔見貓，又唔識貓義工

有無圖睇下

Pish

搵左人幫手照顧佢了，主人好似仲未發現自己走失貓